[大新系] 有冇人睇開440 2356?

留意左好耐，$41好開始入到$49
貪佢賣大新人壽派特別息
但搞左咁耐派特息都無聲氣

你肥仔啦

Paul哥都炒股

13.8 入左2356 一手😂

搏中資收購？

其實回報反而冇5 2888咁好 有D失望

無可能收購

點解？話曬淨番佢一間獨立華資銀行喎
永隆永亨廖創興賣曬

東亞賣盤都未到佢

人地紅底 點會中資買 咪傻啦

你肯定大新係紅底？

佢話東亞呀

點解？
發夢見到 收購5年內都無咩可能

屌，東亞係紅底就緊加大機會俾中資食啦

睇5年咁樂觀